如果我街邊派基本法 收到既人扔落垃圾桶 有冇犯國安法

如題